週二，在與投資者的電話會議上，Salesforce首席執行官馬克•貝尼奧夫充滿了樂觀。 儘管大流行，Salesforce的股價仍然強勁增長，飆升13% 
 與此同時，Edward Jones的洛根•珀克對《財富》雜誌(Fortune)表示，他認為蘋果的股價“定價合理”，但“已經消化了很多樂觀情緒”。 隨著蘋果股價突破500美元，看漲者列舉了以下關鍵原因，認為蘋果股價仍有可能繼續走高 
 在商業圓桌會議宣佈之後的幾個月裡，我們的樂觀被證明是有道理的。 為什麼一年後，商業圓桌會議的目標更新聲明比以往任何時候都更有意義 
 在新賽季開始前，交易得到邁克·康利是鹽湖城的一大樂觀來源，但這位32歲的球員缺席了23場比賽，他的球員效率指數跌至12個賽季以來的最低點。 多諾萬·米切爾能在泡沫中發揮潛能嗎? 邁克爾·皮納，2020年8月3日|FiveThirtyEight 
 取而代之的是一種新的不確定性。 第二波媒體裁員潮就在這裡，Max Willens, 2020年7月17日，Digiday 
 只刷了幾下，我就已經感受到了(基督教)新年第一天所需要的浪漫樂觀情緒。 我在猶太Tinder上的一週|Emily Shire | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 無論非洲的未來如何，樂觀的情緒肯定隨處可見。 硅谷將目光投向非洲|Christian Borys | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 整個半球的樂觀情緒是顯而易見的，但仍存在許多挑戰。 委內瑞拉告別了它的小朋友，而大陸上的其他國家卻在歡呼 
 我們必須與之鬥爭，為樂觀主義創造一些避風港。 尼克·丹頓的福音:高客網創始人的下一步是什麼? Lloyd Grove | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 馬拉拉奇蹟般地活了下來，她的勇氣、智慧和樂觀繼續震驚和鼓舞著世界。 促進女孩教育還不夠:馬拉拉還可以做更多|寶拉·科斯金| 2014年12月9日|每日野獸 
 我頭痛得厲害，頭皮上又有一箇中等大小的傷口，這使我在那一刻無法保持樂觀。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 他們毫不留情地取消抵押品贖回權，但這並沒有嚇到他們的老主顧，他們對這個國家有著長期的樂觀態度。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 雖然我生性樂觀，但我必須承認，在最近的日子裡，我的樂觀情緒偶爾會受到衝擊。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 對於沒有斯卡特古德那樣樂觀和機智的人來說，這種情況是沒有希望的。 散漫的貝恩斯，克拉倫斯·巴丁頓·凱蘭 
 我們的單簧管樂手“胖男孩”(Fat Boy)會演奏火星號豎琴，他勉強表示樂觀。 霍爾和約翰史密斯|愛德華w路德維希